又有得玩 又有錢收 點解唔做?

講真 支那講左咁多大話 咁多陰謀 全世界都睇穿左支那既真面目
唔通今日你班飯民肯留低就大家當冇事發生繼續比你做金融中心咩
留低真係睇唔出有咩壞處
睇下支那點樣滲透香港 就係派支那蝗過黎產卵佔地
而家到支共打開道門比你入去議會產卵 點解唔做?
冇話入左去議會就一定係聽教聽話
一邊玩一邊出糧都得架姐
咪當入去玩超級獎門人囉 入左去都可能阻唔到仆街法案
的確係真既 但最少有人可以表達民意先